[RADIOHEAD] Karma police, arrest Joseph

This is what you get when you mess with us

He buzzes like a fridge

利申我ringtone

又見到巴打你

高登果邊兩個ac 都俾早洩ban撚咗
直接轉場

我冇app直程唔上
不過聽講早洩發緊癲係咁ban人
Btw 巴打有冇去clockenflap

淨係去咗星期五
睇咗badbadnotgood 勁好氣氛
Sigur Rós都係超正 可惜我企太後

Sigur ros本身都諗住睇
不過最尾因為foals去咗星期日
但係個人覺得harbourflap stage個結他聲勁拆
有時完全聽唔到結他彈乜
不過好氣氛係真既

This is what your get

HKG: 2+2=5

LIHKG: everything's in its right place